# IA_TpPP1

Como el codigo lo hicimos desde anaconda pasamos el link en donde se guarda este mismo 

https://anaconda.cloud/api/nbserve/launch_notebook?nb_url=https%3A%2F%2Fanaconda.cloud%2Fapi%2Fprojects%2F024ed809-2c45-45a8-a409-d5b144df8d9d%2Fversions%2F784ec4cb-3370-48c5-9d8b-05191e8abcaa%2Ffiles%2FDengueipynb

Dentro de la pagina esta lo trabajado de clustering
